［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [61] 齊齊共鬥刷材料！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

摩巴自己開返

推呢個

文字版刷野
有兩個step 要刷

1. 尾王兩隻怪，上面果隻必跌1箱，所以只係要刷下面果隻，殺左佢，跌錢果下有箱就有，冇你等幾耐都冇（下圖1 冇跌，下圖2有跌）
冇： kill app ,開game,走場，用1體重新入場，跌 loop 番上次多一次
有： kill app,下一個step

2. 開場唔好打死隻王住，先開muen 睇下未用大咀鳥有幾多個箱（下圖1),再用大咀鳥技兩次（自己同好友），再開muen 比較下有冇多兩箱（下圖2)
冇：kill app 再開，loop step 2 多一次
有：成功，去結算畫面

方便大家計數

SC
21-25 每1要3碎 共15碎
26-30 每1要5碎 共25碎
31-35 每1要10碎 共50碎
36-40 每1要15碎 共75碎
41-45 每1要20碎 共100碎
46-50 每1要25碎 共125碎
51-80 每1要30碎 共900碎
===============================
6段覺醒 30 > 60 > 90 > 150 > 200 > 400

2秒v

原理：入場即出特技要數目>50%總數，STR>INT
V既1技係14秒sct，總數係3次，入場果陣有2下就會即出

目標就係要儲28秒sct比1技
暫時可以用既就有下面果d，遲d再有新既你都可以換
Item：
ウィリアムブレイク詩集（V書）- 來源dmc event (絕版）3秒

Skill：
電話ボックス（電話亭）- 來源 Ark：便利屋Devil May Cry （絕版）boss wave 30秒

チャージ特技1 （charge 1技）- 來源 Ark：グラナ海の脅威/叛逆の竜騎兵団 （所有pool都抽到）20秒

クイックプレイ - 來源：v星盤 5秒

Ark特性：
深海の廃都ノノ・パクラ （所有pool都抽到） 1-10lv 5-15秒

夠秒數之後堆傷害堆到秒殺怪就得
見好多人問換咩專好
隻game d專真係唔係必要,只係錦上添花,有愛就追冇愛真係唔使強求

千空衫:火冰雷樹魔傷加10%,科學再加10%
千空可打可sup,你主力佢sup 就唔使換專
如果打手,加科學傷既手段有好多,件衫可以令你砌build 果陣彈性更多,而且加魔傷既衫係冇咁濟
但問題係法師原罪,e版暫時幾出色都比唔上特技打手

幻衫:常駐一個物傷盾,魔法詠唱唔被打斷(不動之陣,9sc)
幻書:常駐int(7sc),物魔爆擊時,傷害上限加1000
正常黎講,打手一定會換加上限既裝,但係幻暫時好多人都當佢係電池同debuff手,好少人玩佢做打手,所以件專書可以換既情況係
1. 你想佢做打手,
2. 做debuff 都多小小傷 (因為用女神之吻,你傷愈高回mp愈多,)
衫就有愛就換

克頭巾:科學魔法加12%,常駐STR(7sc)
克袋: 戰鬥開始全sct 加7秒,敵人死亡有機率跌箱
一邊係玩魔法,一邊係玩特技,但克成個星盤都係特技向,玩魔法要上番魔傷d技用好多sc,所以正路都換個袋,而且戰鬥開始全sct 加7秒個效果本身就係好優秀
只不過係暫時攻略網同鬼佬對克既評分唔高你5隻入面只可以買1專,個優先次序冇咁快到佢

琥珀劍:二刀裝兩把劍,傷加10%,爆率加10%
首先二刀好少會裝兩把同一類既武,因為二刀食晒兩種武器技能buff 效益最好,二來我未抽到

司槍:特攻發生時,對手回避效果無效,傷害加20%
pvp用.完

留名,

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井/代掛周回(周回只限上班族時間)/代刷協力銀幣
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

新手入坑
想問協力好唔好玩

普攻流V是用來打王的
一般刷關卡特技流 (1技) 比較簡單暴力

最強的普攻流打王能打12999配合追擊打極限輸出，下面是配技配裝
這種配法的V能打單挑所有高難關

普攻流V配裝
武器1: 科旗 / 機刃 / 剋屬性武器
武器2: 麻鎚 / 剋屬性武器
飾品1: 鬪神秘石
飾品2: 都可，推薦有復活功能 或者 提升物攻上限的

必要配技
二刀流(必要)
槌裝備(必要)
魔轉相(必要)
相應打王的普攻特攻系(必要)
特攻boost(必要)
追擊, 追擊x2, 追擊x3(必要)

可選 (CP值較高)
Demon's Throne (滿必殺技槽 +遠距物攻30%) 超強，有的話必裝
Combo Master (50HIT以上+物攻20%) 超強，有的話必裝
Reinforce (滿必殺技槽+30% INT)
Power Counter (滿必殺技槽+30% STR)

可選(CP值中)
自動STR
自動INT

可選(CP值較低)
堂
月光
機械boost (如用機械類武器)
魔力UP I II III IV 極
攻擊UP I II III IV 極

好玩,變任刷game

為表歉意
抽一下加護pool 啦我

LM 推POST

都入不能到game

開房都好 大石變1體 乜乜之光變2體 平到飛起

下次真係唔好 依到d巴打好人 但唔好做得太過火

我想開房刷異界之光搞隻鉻上100呀屌

點解唔係抽霸劍?

留名全日都無時間玩

因為我要抽加護英晶

間房幾大

試下開場睇下入唔入到

U CAN 4P

佢而家熄左共鬥我咩房都搵唔到既

個ser收左皮

賣ac
88sc V有科燈武有專
84sc 但丁有專 幻有專書 琥珀無專
6x sc nero有專 大貓有專 千空無專

藍紅井全開
進度完N，5-6H，1-2G

其他詳談tg

V杖好似冇用咁 有科燈
我差店招技 隻V打得幾百係咩料?
6覺 108 88SC 有冇攻略睇下?

Post頭咪有

你科燈要比其他人用果陣, V杖就有用架啦

跟到足了 打80LV條龍 得幾百

濕曬了一地都係

V做主力打手 應該唔會俾其他人用

你有無開著d技

咁你始終會想試新英既遲D

開唔到呀 我唔介意做開房果個 2體好閒 我當佢50%off架

下次開POST用呢個，加左D新角

今日冇加時,但比人玩壞左

2體唔係因為活動時間半價咩

幻上榜,但係鉻就

冇嘢了 我又柒咗
用SC 34/88

估啱左

無睇 我以為係佢協力做開房果個咁偉大就獎勵佢咋

成日開開關關

想用幻做主力 兩件專+ 燈 好勁

算 清活動體去刷分 希望佢聽日個SER整返好

幻唔駛用燈啦是但都打9999

等11點繼續刷能力大

幻同V一樣 2隻最唔急用科燈既上限咁低但個個都爭住塞俾佢地

新手想問下2週年個pool 邊隻值得抽

想問"Combo Master (50HIT以上+物攻20%) 超強，有的話必裝"
係邊張ark? 搵唔倒

用左10LV破神之後通常10場出1-2場甚至3場搞掂

破神 ur黎 暫時未有得抽

都未2周年 而家前夕黎咋

死啦 好似好浪費

幾LV?

尾二果招

太好了 即學

Strong Hold

直線晒ur

2周年垃圾 冇主角
SH到3周年

有2.5

為咗引你

巴打個名識貨

我無慾無求
今日有一刻諗住課機女同加護專武
諗諗下都係不了

出機女果日一堆抽中既貼上黎就忍唔住啦

真 我都係咁話 見到人地咁易出, 自己又想抽幾下

機女 我都想要 不過重想要雷母 見人嗰隻大力到傻

留個名先

仲想問問係咪android機開唔到協力？
我返到屋企用ipad開先得

共鬥箱會出xx之光

會 彩膽都會
出過一粒

下屌，緊急維護，姐係無得掛機

23:00 維修到 23:30

半個鐘真係得

分分鐘直接係熄左佢

12點啦應該差唔多

呢個係強度表
鉻有用係刷素材 唔係為左強度

個d特攻通常攻撃同物理攻撃
會疊加定學物理就得?

唔會疊
學左物攻就得唔洗再開普攻
但係當然，普攻V呢d就學普攻就夠

日服角色攻略呢 邊到有中文攻略睇下架? 係咪得巴哈可以睇?

你係到問應該最快

呢度就係中文攻略
有咩唔明我答你
台服d野唔睇得過，佢地教d技能組好舊，同埋得台服角色有教
台服角色 暫時最勁係莉莉....

LC維修半粒鐘
馬仔今晚養唔到一隻好野
灰機

維護

我就係有爬巴哈文 見到唔係好FIT
唔該各位巴打先
問下睇呢個 有少少介紹學咩技 係咪都夠用先?
(我就係睇連登呢個post 由頭幾個post 睇到DMC 就忍唔住跳台伏...)

你有玩台服咁都識左9成

我個人係升到d ARK lv10先會一次過開技, 咁樣就唔會浪費
一開始玩其實都唔係好需要學技，星盤開滿重要d
物攻手就開攻擊1 2 3 4 極 暴擊 1 2 3 暴擊回血
基本上就夠，你都唔夠咁多SC

我發覺APP台 既人 係有愛多啲
我會努力架喇 唔該呀

呢個日文wiki 佢入面講嘅技係架仔配 其實都係好大路嘢 唔係最好但可以參考 自己玩耐左其實已經知道7788
btw 奉勸一句 台服冇嘢玩 尤其依家日服開埋multi 遲啲仲要兩週年 大把野玩

我都開始有心無力答點配技

其實全部一律都大圍野
物攻/魔攻
爆擊
狙所
星眼
二刀
呢D基本都要有
其他一律自己學完再配下
試下試下你就會發現自己隻野有咩缺點,然後再學其他技去改走佢既缺點

幫朋友問下 佢都想轉黎日服
建議而家買帳定等睇下遲下先?

睇佢想要咩 要舊活動角定強度 舊活動角有愛既就搵小浩算啦 強度廚既可以等下個禮拜佢更新左望下有無雙UR 帳

同你一樣都係台伏轉過黎?
如果係既話直接揀自己想玩既角色
EG:要打擊感-機女 要法師一野轟全場-腎仔
可以等下星期睇下會唔會多D雙UR

想問幻無專武用邊2把好，唔該晒

馬仔真係咁好玩? 我見你地講果隻咩阿爾自走棋 玩左陣麻麻地

幻都冇專武
你比科旗/高INT既杖 同機圓刃

阿爾你要慢慢體驗下

馬娘好玩呀
要養上癒呀屌

買我AC 我有好多

就黎維護完冇人講?

係呀 我係愛dmc 先買佢地
機女呢啲都仲有得抽嘛

阿爾個模式幾新鮮 但成日都唔記得D野點合 仲要計時 個心好急
馬娘係玩J女定隻GAME好玩先

好多帳定咩先

咁做咩DMC個時唔一早過黎玩有得刷80SC

個陣都未留意呢隻驚

隻GAME好玩

阿爾都好難記呀

我淨係記得靈魂弓手點合
其他全部要睇表

想問下幻係咪都係配物攻技

佢好多帳就黎小浩3.0

其實跟佢職卡玩法集中左某個職為主玩熟左頭5章到第6章第7章先開始學進階打法 例如6章要點跳後排切菜 第7章要點玩屬性相剋夾唔同坦補職咁 keep住要用腦諗幾好玩 但玩唔到長時間 玩一陣就要抖抖 好攰

岩岩先放工
仲未試個協力

有神都咪配魔攻
其實技學多無壞
又唔會影響到隻角既
不妨學完自己試下,到底物攻勁定魔攻勁

想問下大貓天靈killer包埋神killer 我再比佢學神killer有冇得疊？

擺定chrome同大家刷素材

係 佢d技全部都係物攻觸發

我一開始已經覺得好攰 要係咁CHECK表點合 好煩
慣左LC無腦刷料養生

冇得疊

點解唔問下我地有冇ac放我有個ac有練到

入閘登入先

我好多帳號
有大貓UR皇龍
全6突V dante nero + DMC LR
又有科燈V + 性女
仲有1週年皇子+UR皇龍
新d既有 DS齊角全6突 有UR神刀同賢仔 仲有銘專春袋

最勁果個
Dmc三角齊專武 賢仔 加護etc
千空 專衫 賢仔 專衫 銘 專春袋

又真係玩得番個協力

我諗住刷通頂

屌佢老味一路養馬一路刷

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井/代掛周回(周回只限上班族時間)/代刷協力銀幣
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

夏巴係唔係想刷異界之光?一齊

完全唔知講咩 好似好威咁

順番好多

幻覺黎架姐 d人都未on返

預埋OK?

禁多帳號都有課果度先勁

專武果part
e隻game d 專武要課金先有

唔參冇專鉻玩ga wo

ON9
我當然有啦衰格呀你

破神銘仔有袋袋+++

Calling 夏巴 打唔打光

有冇銘仔入黎打赤海膽能力大包3場

禾禾禾禾

都無人要

無神都 係成日睇佢D 特技都無寫物/魔

特技一律都食物攻
只有某D角會滲INT落去加傷

銘練成後比想像中好用

一開始本來最期待既3技用落麻麻地 傷害hit數都唔係太亮眼

反而一開始最睇唔起覺得戇鳩嘅1技有驚喜
起手快 儲存數多 hit數多 高傷

冇銘冇人權

赤海膽4人即開

照入

照入la,講笑姐

赤海膽-1

點樣叫做傷害唔係太亮眼

洗唔洗話邊個用魔獸會好D?
我個張未10LV

屌你社工連ARK唔帶連85藍點都慳,好賤

居然冇人

無人玩

咁快講左兩週年無主角喇？
應該唔會呀...
btw好想佢同鋼鍊合作
三小俠真係三小...

得場主開到大鳥,點解要帶

聽日執笠了

OK收到 ! 因為我咁岩D ARK 都係學到物攻技 所以想練隻物理角

係嫁咩

串得濟冇鉻都係巴打,都參你玩ga

你帶左都開到
開完場主開唔到咋嘛
岩岩開心大發現得黎的

比起1-2技低傷d

因為suppose佢係大招（3技 儲存量2）應該會更高傷

其實我都冇銘

咁係唔係場主跌少d

你3技打落去幾傷?

要好友

打number

打左佢話唔啱

咁就一粒

岩岩開左場

一陣我都可以開一場
有3體呀

繼續
原來我冇你兩個好友...
4人即開巴打們入黎刷海膽啦喂

有6體

好明顯就係你唔想加我地

佢日日送20枝限時水邊用得晒呀

滿左啦

能力大打完?
我腎仔可以6突

冇銘冇人權
琥珀BB一后三王

赤海膽 171106

預埋OK？

居然有破神有大紅

*冇大紅

全銀

張破神DUP左佢啦

等我清埋連線海膽關拎石先
想入就入

真.教科書式黑仔

其實係咪可以一個帶皇龍一個帶要塞一個帶神都咁刷?

要試

係又岩wo

三技

一技

要靠你地了
皇龍要塞神都我一張都冇

未練好

原來d 傷害圖好難cap

又全銀

有彩膽出

咩料

107 6突啦喎

定係你地搵人帶10LV 魔獸

仆街
仲唔FATFAT?
可能輪住出

要塞垃圾

垃圾傷害
DUP左佢啦

不過用左二刀每hit 減番d傷
同埋讓多一招金錢技12SC

仲念住大叫睇我表演,好彩冇姐

真係可以輪住出

腎仔NO1

100人之後得10石

放假要喪刷彩膽

3場全銀呀

失效的大鳥

LAST 103750

佢熄完機改左機率定點

得8LV係咁上下

得咩?我隊友出完我出唔到

之後我開一場
你係咪要紅?

你未入黎前有一粒大晶

同款唔得

要唔同既ARK SKILL

重點係d鉻仔好似殘廢左咁

要塞咁WEAK

要抽皇龍了

想問點樣簡入人地場？ 唔識撳

比佢睇下咩叫傷害

之前D人仲話神都唔係拎黎打傷害
我真係笑而不語

要塞

活動下面果個係睇有咩room

唉連線開左冇UR冇人權

腎仔NO1
15999
啪啪啪啪啪

搵唔到 有冇圖可以CAP

你睇下要塞幾柒先la

巫女巴打唔肯加我好友

想問下便利屋 寫住傳說中惡魔獵人
唔係好明

交換所對面

無咩 我申請左你

原來佢一定要出去接受...
唔係互加就得

二刀流用兩把槍
大力到

睇黎放假要R成日場刷定赤紫海膽各100粒

做咩要咁虐待自己

JOIN!
共創美好LC世界

比d大志
100虹膽!!!

皇龍要塞唔該行開一兩邊

原來除左海膽仲要刷定堆ON9之光

養下馬仔好過想要3星速馬種

4場

會岀金幣

個個巴打都咁勁 得我一個垃圾

你未練好咋
練好大家都一樣

我試下唔入 睇下係咪真係咁黑

開埋呢場我無體啦

準備cap圖比你睇

換個角度諗...連到咁勁咪又係要一齊打素材關

我開lor,有咩想要

哎,大家有體咪一齊刷下
無咪下一場,唔洗介意咪當刷中細石

真呀唔撚夠餵

我都可以開啊 你地要咩色

我缺紫/綠/彩

紫lor,我都唔係好夠

腎仔打呢個素材真係世界NO1

我帶左海盜戒打死乜都偷唔到

放心5場銀

金幣

佢改咗可以岀金幣？我岀咗2粒

慢左TIM

可能本身就有掛
唔清楚

10LV破神求CARRY

好想要加護啲專 但係冇破神又始終發揮唔到最強實力

點會呀

完全體加護仲要塞

社工冇加我好友
你100FULL咗

我一陣執下個fd list

岩岩出係咁la龍絆有協力都要1.5左右先有

我可以開2場

手慢成日入唔到

點樣自己開房？

平時開場個度開

咁個開房no?

ROOM設定
最底有個ROOM
禁入去就有個NO.

點解我1P會2個位?

-2-2

隻GAME執得
無人入

用但丁刷好慢
拿拿聲升隻賢仔先

me

慢左

用下垃圾司先

有人刷關叫埋 我又刷

食咗2個1P位 你地會唔會咁

街場係咪好難入點解我入極都入唔到

佢用嗰張ARK 係邊一張?
想抄佢呢個配技

機龍都得，lv 10招技學左夠打頂傷
破神加護學combo master都正

DMC魔王

171426

紫50暗坑
司搞不定

-1

執得

隻琥珀未學曬技都好過隻機女，冇突真係差好遠

岩岩入坑無呢D野
是但搵張公廁物傷ARK替代算

係,無錯

武帝都OK呀

199024

D金色箱失蹤哂

打下打下就300幾銀幣

場主個箱出左粒彩海膽

前幾場都有wo岩岩果場冇

前幾場我無份呀嘛

一爬上床唔用電腦要轉連登APP睇NO真係好煩

我覺得佢熄機應該係改返個掉落率
啱啱開果陣場場都兩粒海膽

咁癲
我都係總共趺3粒

你好彩咋我冇wo

等我仲以為佢專登調高左個機率

岩岩見個巴打入場可以轉人
入左場點轉人
定我睇錯

既然出咗協力，會唔會開個tg gp

入黎 開左

發現谷暗傷暴擊嘅V 唔差過普攻流

晏就佢地話唔想開gp
尊重民意

協力最尾個開箱開到嘅野係唔係全部人都有

D豬隊友真係
隻王死個刻開破神加護
屌撚死佢

鍾意入就入 唔鐘意唔緊要 可以純係LIHKG討論

Errrr我入左

TG

大家入黎玩共鬥
追post打共鬥始終唔方便，不過大家記住照推post
谷到上100個POST

入左連登keep 住吹水推post

刷晶刷到天荒地老
要係呢2日升好幻仔先得

街場巧遇兩個巴打

有共鬥之後好似好玩左

完全停唔到落黎

唔捨得訓

原來巴哈個歐洲群又出左事
都幾肯定呢個群組同寶船有D關係

link?

尾箱原來共享
有人中到彩海膽就有

咁都有得嘈

巴哈台仔最鍾意小題大造
其實都係博下話題或者要求補償
收到鑽就~佛心公司~佛心公司~~

連登巴笑下就算 唔會好似巴哈認真撚

我都撞過巴打

尋晚完全入唔到場.. 永遠都滿

原來超多人玩

海膽場永遠都係秒滿

幾好玩 好似有啲似PAD協力咁

係 真係好開心HAHA
不過而家d關有d少同埋簡單
仲有d lag

一日搞唔掂LAG問題都唔好諗高難

似怪彈 一refresh就要鬥快入game

有左共鬥之後
掛機既目的淨係為咗錢同經驗

掛機係用黎練乙太裝

爭啲冇咗件事

假期有彩膽場 可以共鬥刷成日

玩左2個月不斷咁掛 其實都掛得7788

追post打共鬥始終唔方便，TG共鬥搵朋友

大家入黎玩共鬥刷材料

不過大家記住入黎吹水照推post
推到兩周年夠100個post

反而呢隻game啲經驗值真係痴撚線

係不過而家我帶隻鉻掛3-10 多左好多經驗水

雷鳥都會出而且仲快

出左共鬥真係唔需要再刷彩膽

d能力大gate終於唔洗用破神刷雙彩膽
成個過程好痛苦

冇錯 今日放棄左
共鬥打半個鐘已經補返果3粒

技書點入手? 掛 wiki 寫住 グラギア山脈 帝国近衛師団の実力3 係咪最快...?

太缺啦都要照用雙彩膽刷法

珍

星盤任點，拎個肝出黎

武器同服裝邊度刷?
同埋新手7日任係邊度睇

主綠d村/城有商店賣
同埋聖物100%都有裝

3場能力大連出2粒大虹 3體收工 係精神既

103950

161575

要扮工

係 已經成千本 見到交換所唔會換

魔書先缺

協力金幣好撚難出

thx bro

尋晚專登刷左成晚4-14拎魔書 宜家1XX本應該夠用

咁易比你出咁唔洗肝銀幣啦

琴晚唔記得左掛周回.唉

大家今次點玩法

琴晚好早斷左線成條fdlist無郁過

我想呢度剩係純純正正既咸濕
有咁咸得咁咸

咁SAD

斷線唔識reconnect周回真係要改

129113

應該可以單抽岀神刀

有冇巴打玩特技流鉻打到頂傷可以分享下點build

而家就算爆擊都上唔到一萬

9UP下

今朝都係4體就刷完
對比起琴晚聯機全銀

咁咸得唔得架腎仔頂唔住架

摩巴冇聽過咩？

我唔要再係度見到LC 野 馬娘野

咸到腎病呀

打醬油算啦

有科旗應該得 不過我懶 懶得單機姐隊支旗換來換去
將支旗長放千空打科學魔法3700

組隊銘冇人嫌棄

其實馬娘既吸引力係邊

好過打曬成條fd list, 無曬大嘴鳥fd 去打能力大

利申：掛曬成條fdlist ， roll緊路人list大嘴鳥

有無人同我協力

強逼症見到個傷害尾數唔係999個心唔舒服

你比個number 黎就會有人入

我一陣CAP比你地

協力係點玩法我仲未試過

你係群組個度我講一句你GUT一句
你自己睇返 你好針對性啄住我

呢到D巴打真係App台清泉

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
屌你老母,好撚耐冇嗌,旺一旺個場先

我覺得呢個POST係好不健康既...

玩埋D毒撚GAME 馬娘
都係為左滿足自己生理需要
都係為左打丁啫!!
點解唔認認真真
正正經經

認認真真搵番套AV睇

你玩完再講野啦

用邊兩把武？

科燈同冰月槍

不嬲唔玩女女GAME

自從尋日更新完，成隻lc變左另一隻game咁
皮膚好左，個人仲精神左，成績仲好左Tim

LC封面用緊邊隻，大大聲講出黎

好，即刻升張武力帝國試先

銘仔

女女完全冇心機升
琥珀都唔撚追

佢招技係杖+槍先觸發定是但一把都得

好啦你贏

養馬仔幾正 又係育成
LC育成仔仔 獸獸
馬娘育囡囡
平衡

好想快d 周年

照計應該有劍gay 巫女抽

gay

玩得LC既巴打個個都GAY嫁啦

識貨

觸手

有用田貫術,用緊龍騎槍??

想問下呢到嘅巴打有無啲平ac放
或者有無咩網買ac好介紹
想有dmc 同 ds角 有啲練度就ok
無專無ur都無咩所謂
之前無咩時間玩追唔到ds角
又唔捨得dmc角
之前見有巴打放個好平ac搶唔到

呢度大把啦

召喚@ 契絲巴打

實測能力大帶v 3技 last hit 打死隻小怪唔會掉箱，
建議用1技兜頭劈到佢掉箱

你睇返上個post/今個post， 契媽巴有d 放緊

@契媽巴

我有兩個ac都齊dmc 但得V專
契絲巴有個齊DMC專
召喚@契絲巴

有無專我都ok
唔太貴就ok窮撚無咩錢
巴打們可以留tg我搵你嗎
多謝大家

打藍/紅魂既每日關 無左？

佢之前有個$100， 上次聽佢講有成5-6個ac係手
幫你通知下佢

果隻無啦，我賣比佢之後佢仲抽埋鉻
齊曬野應該自已玩

不過佢好似仲有大把貨

召喚王

感謝巴打
Ds個期無時間玩
Sc刷得少少
後悔莫及

果隻變左我主力AC應該唔賣啦

課左加護專武
中得一隻加護

加護都抽..小癲

巴打一係你tg搵我

專武正wor

但2周年d幣共通架喎 可以抽機女/皇龍果d pool 再換加護專

咁多ac 有6覺dmc

係囉 原本有加護就唔抽啦

In SH we believe!

或者巴打你留tg
其他睇post嘅人都可以聯絡你

啱呀,無up啫,起碼有UR呀
而家果三個池搵笨柒

有愛諗住100sc

10分角 大波長腿 諗唔到點解唔抽
目標100SC 而家88

擺明係陰D心急既人

100咁少

抽唔到只能用路人果隻

依家有無話用咩腳咩ark刷最好？

想抽 但追完DS好甘 留埋4月頭睇佢周年有咩料流出先算 反正成個月

3月25號有新角色資料呀 等埋先

加護專都會換架啦 係睇下抽邊個池咁解

等緊 325果隻應該唔係英雄祭果類 我估普池技師咁 主要係等4月D料

加左未

機女 仲洗諗咩

放個9 t1角 一套dmc 劍機 村樹 加護
Ur皇龍 打到hard3-12左右
有興趣

我真心唔知
其實夜叉丸算唔算限

你拎平時送既券抽到就唔係限

點解第一日打完god有300石 今日得番90

唔算

無皇龍都係拎黎擺架咋喎

因為佢係呢啲時節特登整過pool up
令人有個錯覺覺得佢係

加護副計同D腳趾真係呢
想拎佢D沖涼水同洗腳水黎飲

Dmc5

順便中埋皇龍咪得
話時話機女物攻上限係咪得9999?
其實會唔會唔夠力？

機女唔係拎黎玩大技咩

加拿大好撚香

我用好友大部份都9999但好多hit

又貼下張飛機圖引人抽先

推推推推推

抽中左皇龍先諗佢

睇個故仔佢無著鞋係雪地行會唔會好烏joe?

專登架 等你幫佢損返乾淨佢

奶到佢成身口水

洗一洗啜一啜咪乾淨

咁乾淨有乜好奶？
西柚味先正

幾時有機女呀屌

幾時有機女屌呀

幾時有屌機女呀

hello又係我
想問下呢個帳o唔ok

我覺得都ok既,幾錢?
同埋點解選e個

v+科燈又有電話亭,呢個幾好呀

170 因為你地話V勁 其實賢帝睇落都勁型 隻野勁唔勁

唔計賢仔,有nero 同琥珀,幫你推圖方便好多

勁,萬用限角

幾時有機屌女呀

銘仔X3

好SAD

ok 咁我去馬

btw 你可以搵下有冇唔要便利屋,要魔王有相似既ac
因為魔王招王座而家係咁吹奏緊

魔王姐係邊張

普角

鉻仔X4

176756 紅神晶-3

又慢左

魔界xxx王

呢個ok?

幫你快速睇過魔界王加科燈V冇咁靚仔

都OK

姐係便利屋個個好d?

神紅晶再開多場 161465

e個我睇過,其實都幾ok只係冇咩新手神角咁lor,不過長玩e個係好好
又暴風龍又爆炎

唯一缺點都係石內卜太柒

母親的抉擇

起身見到自己上咗鏡

e個lor,推圖辛苦小小姐,但變相可以令你sh到2周年

ok! sh係咩意思

strong hold

STRONG HOLD

strong hold
股票術語 簡單啲講留石兩周年

得罪講句
銘一二技真係好廢

抽劍聖打幻塔

異光咁難有既

點叫廢

唔就手
要行埋隻怪身邊/水平先放

2技PVP超好用
其實打高難如果唔係打對門既話
用神都集完怪就可以一下射爆了

點解

300有冇人要

終於見到此方巴

此方的克勞迪亞

收費代肝活動/推主線開井/代掛周回(周回只限上班族時間)/代刷協力銀幣
為無時間/無電腦既巴打服務
有興趣tg:konapobo查詢

廣告TIME

頭先見到你

我見到呀

CARRY

試緊電池幻 幫大家充充電

WORK唔WORK??
WORK既話TG SHARE條技學下
我都唔想做打手

work

技能學 高詠20%, 飾品帶20%快詠, 加10lv 情人節LR 或者10LV科燈
就可以無詠放唱片

THX MAK巴

劍機手感好唔好
2週年應該保底都追佢

手感麻麻

冇無屬打手

幻

BOOKMARKED

妓C

2週年有劍機咩?
我以為得機女

SH到3週年

而家前歹緊未到兩週年呀

協力幣會唔會太難出

幻用咩方法回mp 做唱片

普攻

劍聖手感都好

有了

隻狼手感都好好

我以為3月31日抽機女已經係2周年

4月15號先係正式兩周年

手感唔好咩岩岩借左隻高練
普攻一套22hit
sct 回得都ok
會抽

佢普攻已經好吸得

有dmc 3子，ds五子，加護，腎仔。要唔要埋劍聖好

要機女好過啦

機女光屬
劍聖無屬
邊有得比
佢乜屬都有就係無無屬

玩樣,唔玩咩四屬有冇用
入咗坑咁耐,冇人吹過劍聖
提都冇人想提
就300保底中咗,又冇人教你配技
又冇人一齊J
抽來做咩?

幻做唔做到無屬打手

咁你就問返桃乃木巴啦
可能佢有老人控呢

老人控

我
異老 劍聖 yoda 都J 過

想問下點backup ac
想再刷過
12000石都冇神都

屌D仆街關AUTO大技啦
成隊人睇住個劍聖出左兩次扣9X PER HIT既大技

最後冇買ac?

劍聖咪算好
尋晚三隻鉻 輪住水力發電真係屌岀聲

手感極好 我都應該會保底

銘/腎仔呢d遠攻加招近戰就戇鳩鳩
劍機呢d 近戰英加招遠攻就完全兩回事

而且我有聖靈藥

我簡哂想要既 勁貴

琴日我地個場,笑到PK
個大技勁慢

貼紙係邊到換搵極搵唔到

真心而家有得揀好揀
遲d 抽到叫哂春

不過慢慢玩下體驗下，週年前d 活動好廢

其實百幾二百唔貴啦

食個飯就無左

好爽

冇咩既正如我馬娘都唔想買首抽一樣，我明

我買左
拎隻鳥拉拉練一練都練出C
特別爽

試完自己刷之後都覺得2舊水唔抵俾既都無咩所謂 正如之前都有位巴打自己刷都刷到神刀腎咁 只係唔知要用幾多時間成本刷出黎姐

最緊要真係對隻角有愛冇愛，隻野幾勁你都唔會想用

係有愛就直接小浩算9數啦 而家刷到果D角應該無咩人好特別真愛姐下話

推圖用住咩先

tg:
全低練 無專武
DMC 3角5突+大貓 $50

大貓 水著 Nero + UR皇龍 $100

1週皇子+1聖劍+dante+UR皇龍 $100

V+性女+1週皇子+科燈 聖女難求$100

愛麗絲+加護+開眼百合+機女+dante+琥珀+老鬼法師 $100

4DS 六突 + 加護 $100

一句插入肉

酸愛霸劍

小浩價

自己試左招武力帝國 比鉻學黎打協力刷素材都唔錯
見到此方巴帶

加護活動條龍咁撚難打

其實邊隻係腎仔

賢帝 軍師 英裝

原來其他人既共鬥箱會共享

比你發現左TIM

唔好引覆我個金鋼棒 我自己見咁長都燥燥地

帶左科旗佢唔夠str出特技成日掟石仔

請掛龍騎槍出黎比佢用

帶武帝LR個飾品, 技能盡量唔帶INT

有無人會開異界
想R

搵隻有科登破神既加護，基本2下大技就秒到

買左契媽巴AC
正野

點解ap 關無協力

入街場即刻r到粒

我想要幻界

加護活動嗰關超級條龍個盾除咗格硬打爆佢之外 係咪無其他方法破盾

貫流槍術

腎仔,鉻,幻,幻
腎仔打廢老係咁爆佢15999

我開la

打緊廢老岩岩幻仔升左上104

你ok tg 我

好丫

thx再try try 先
幾次都俾佢第二個盾卡死咗

新手想問下腎仔升到咁 但係3700好似打得好少

有無方法可以令千空一開波放3700？
佢成日普攻一陣先出

幻個張貼紙係講咩？街ｄ人係咁用佢

法師通病

我自己就還可以
我嗰隻有八成時間都會一開始就出
其餘時間最多打一兩hit

佢張圖好型

thank you very much

唯一問題係樹屬物理輸出個位好多人爭 劍機 琥珀 不過霸劍而家都有優勢 就係有活動刷把專

睇佢張圖雙劍通常開走輕盈路線
總之睇佢啲技原來係雙重劍

得把專好難同琥珀爭 6突84sc

點先打到lv100雷雀
小號打完新兵 唔出任

依3個介指有冇用

社工我晏D再上黎,做野先
到時開異光比我刷
岩岩又打唔贏廢老

娘子 快d出黎睇耶穌

Before

After

公平咩

地圖做番個支線，唔知咩港口

加上限必要

呢個好刷過4色

2-10秒一場

暫時最強飾品啦直頭

活動把專邊度刷？
搵唔到

睇台仔爆死LILY真係笑到我

大撚鑊無推過主線

隻閉眼lily咁柒都j到一地都係

日服T1級喎

你地用咩模擬器玩?

打哂s 關會送

癲

用dmm 好d 會順好多

打錯打哂霸劍d 關會送

模擬器唯一比DMM好既地方得刷能力大會快手少少 但通常我會直接轉iphone

有7000幾石柯唔柯煙佢好

我都係我個濕鳩模擬器禁一下唔係即入，要熄app 幾次先會比你禁上一頁制入game

能力大直接iphone刷啦
quit game順手好多

連機就dmm好d 電話一跳出去就斷線

好似仲有4幻石係入面

多人會唔會直接跌金幣？定係淨係可以用銀弊換？

會跌，我試過

咁都好啲 成10000銀弊換個戒指

咁誇張

唔識日文 邊隻最勁

要換曬 唔使揀

岩岩出果陣?

台服係咪連UR都未有?
啲台仔課金課爆咗,都仲係用緊D垃圾....

認真1-4？

仲有排先到UR....

有排啦 開眼莉+UR/ 皇子+皇龍 佢出完合眼莉轉頭又出開眼+UR仲唔比人屌撚死咩

新手一問 係咪要儲石等2周年pool?

點都要推主線

好似要推到打完皇龍先有 唔係好記得

所以台服真係撚狗咁
開頭D垃圾已引到你班傻仔課

台仔對日版出嘅嘢：我睇唔到，我唔知，台版is the best!

啱先跌左粒

係

但如果你有皇龍可以抽機女

台版真佛心咁快出莉莉

唔該晒Ching

咁我抽到隻大貓應該點配搭？

寶船我大哥呀

推任送專武咁好死

是但啦 過氣t1角

但配v一齊用 唔係幾勁咩？

中出巴加加好友HKG Sexy

有冇人實測左100人後10石有冇上限？

暫時158人, 仲係10石

佛心營運，更加有動力放假R場打

一陣先 返緊屋企

原來有得只show 好友場
個協力整得比我想像中好

呢個協力真係令隻GAME提升另一層次
睇好友場好正嘅功能

點show
如果係咁就唔洗sd code咁麻煩
但要加晒呢到d巴打先

右上角有個制，寫住好友限定

整場,應該尾二綠色果個係開好友場

無好友WO 咁咪收得皮

無ur無人權

之後抽,搞撚定

大家係度講嘢啦，有咩配技，心得都係度講
ＴＧ講就變小圈子，隻ＧＡＭＥ同個ＰＯ又死架啦

又要私怨上身
del 晒d掛賢仔既好友先

係咪開異界比我

而家開
111712
你試下開好友會唔會見到

新手 加下好友 送下友情

見唔到

係咪無SET PW先會見到好友房

唔見嘅

約炮用TG，交流推post問

我set 左pw 房
咁應該好友限係尾二果個

你仲接受我好友。。。。。

-1
夏巴come

111712 仲有無人要打異界呀

今朝accept 左la

等多陣35 開波

冇人架，一定有人係ＴＧ問配技，問攻略
開得ＴＧ 個ＰＯＳＴ就死得

幻係唔係用巴哈個格檔build法？

仲有無練馬仔

我已經無睇

靠係度長期吹水先可以2個月開到61個post 而家搞TG GP想整死個post?

想屌你
已經tg 左

冇

係TG 問以後唔答

真心，唔該塞巴ＤＥＬ咗個ＴＧ ＧＲＯＵＰ
真心嘅，以往隻隻ＧＡＭＥ都係因為ＴＧ ＧＲＯＵＰ會死咗ＰＯＳＴ

實有人答

體檢係咪貼哂上黎 比啲大佬執一執 咁就得

最好打字，貼圖太多會睇得好辛苦

字圖都唔想再執
D問題答過十萬九千次都仲有人問應該要點執

一有協力 代表要一人玩幾個帳自刷，如果巴打棄game 有高練帳唔玩又唔想浪費我可以代管

利申：怪彈玩緊四個帳

係咪呀,我比個ac2你

巴打，你仲要玩埋阿爾，有冇咁多時間

42分開

放緊帳

點解好友嗰邊仲係ＳＨＯＷ唔到個場？

怪彈4個帳係唔係刷石?

因為我用左pw

自己刷好過搵場

我今朝清體果陣打左粒了

Beta果關係咪total得兩關

好奇怪咁

睇死佢搞咁耐都未出 一定好多bug
依家除左入場有時入唔到 都OK

原來仲未改想用番bot刷tim

怪彈每月有 塔有獄有大地 呢三樣野打，一樣時間 點解唔同時開四個帳打，咁就可以抽多三個帳d 石

係尋日on99死ser姐但整體幾好
而家試水溫幾好,好過一出就黎d張時關,但bug到打唔到

2場就出,正

點解唔係共享寶箱出

乜都無 哭左

下....d掉落係個人ga咩

世界之光

你房主第2個箱開

第2個係獨吞

等到１７５２

黎緊

姐係e版d野唔係share?

應該係

箱既數量應該一樣 但係開出黎唔同
金箱都未必開到幻界

再推推推推推

真係隨心

呢版應該各自各

我少你好多箱喎，得五個

咁我出隻唔識補血既巫女

淨係想要海膽

姐係出鉻仔都係獨食
姐係最後果版,每人出一格果個先係share

岩岩鬼父巴出咗世光，我地咪一齊共享到

你睇下我世光好多,數唔到

咁但係大嘴鳥又唔可以各自各出

04分開

等我一陣,我開多一隻

多一個人,ok lu~~

唔會share啦
呢頁share應該做壞左個多人

仲有一個位

姐係尋日5銀係我自己黑la

我都係全銀呀

全銀揮手

e版先share
咁10000銀都唔係好難

打到粒，晏少少繼續開

一場姐 不過chrome真係打素材神角 多到瀉可惜我未練好 要靠人carry

咁樣出算歐了

呢版會share??
四人組咪fatfat

所以佢本身係想鼓勵你多d人一齊打

呢版應該係人人有四樣嘢

你地協力是咪好lag
我lag到唔知做乜鳩 鳩到完場

我唔係,試下同我地連睇下有冇好d

Beta果場係咪得新兵同雷鳥兩關？

開場頭2秒係冇反應
我諗全部人都係咁？

破神加護未練好真係唔好帶入協力
又慢又廢又垃圾

咪咁啦，連破神都無呀我

其實好似刷海膽同on9之光抵d，因為都會出幣

講事實
未練好帶破神入場以為自己好型
開大係度打4-5XX

剛剛打咗場,有條友仲要開兩次技,但打勁少
屌鳩佢,罰企咗勁耐

點解賢仔招魔界葬樹 長期用唔到

On9之光係咩黎

咁應該是我問題了
太遠 ping太高
利申 澳洲L

超級出既機率仲好似易過GOD咁

咁拎番走佢算

咁有時候房主多一個箱個個係咪都share？

共鬥D表情點轉

腎仔都係用返招冰算

請問有冇巴打放中高練度小號
有朋友想入坑
佢早兩日買唔到刷手巴個小號 唉左2日-.-

用鉻打協力,5行箱,CLS

開完tg grp個po慢到

想要咩?我有個ac會放
仲有契絲巴

@契媽巴

而家個tg gp 都冇人講野既又

你開場/入人場會見到個XXX編成,果度有得搞

原來刷手巴個神帳賣咗了？

咪幾好Tg gp最好剩係放number出嚟，唔駛講其他嘢

好彩今日出一出聲，又有幾位巴打幫口
唔想個ＰＯＳＴ變死

發現dr stone完左都可以入去攞全體獎勵

無入tg諗住mon post等運到

睇情況，如果個post死左但係TG group勁多人討論，我會關左TG group佢

開黎係方便共鬥用
始終睇post共鬥冇咁方便

TG問攻略一律唔答

等號碼

等巴打share新打法

一向連登嘅攻略，買過好個而家嘅acc重生

有左共鬥連pvp都唔想打

基本上係同步,放心

我冇打幾日

你開我一定打好缺

雷鳥關出彩海膽好似易咁多既

一秒都唔想停

溫馨提示：入game做問卷，四月中有水送

入唔撚到

手機得唔得？

會好dDMM真係唔得

仲差一把武器，琥珀世一

暫時有賢帝 劍聖 同埋依家活動樹系隻劍佬
睇攻略網都同分
想問升邊隻先好
資源唔夠升唔晒

營運點解可以孤寒到咁
好耐未玩過game咁誇張

又死ser?

無曬d場

4500

我隻V 4400頂到

173166
試下入唔入到

又死SER似係

我岩岩7點幾被佢食撚左場 4條友打左2wave 停左係度唔郁 要kill apps 重開

劍聖 同 賢帝比較推薦
一個魔攻 一個物攻 睇你對邊隻有愛
兩隻都可以提高傷害上限 不過劍聖係物理 賢帝係屬性
推圖賢帝 打高難度劍聖

而家係開雷鳥最抵打

而家開場,睇下點先

delay no more 呀真係
3700成個動畫完晒,都唔出數字

所有協力mode 最大問題都係連線質素

突破天際
點先咁高攻

好彩已經掛緊周回

岩岩出新mode 都預左
過多個月仲係咁真係屌死佢

我覺得睇你缺乜嘢 如果彩應該係

但缺d 各色中型水晶都係各色水晶關好啲

個協力一有問題 個DMM就成日卡APP要重開

我自己小號開場自己入都斷線

咩都要

下個post名：共鬥死Ser, 執柒左佢

而家又好似得番
入到人場

屌我以為我自己問題..

特登走去speedtest下

有用星眼，不過好似星眼唔加落面版
淨間入game再睇吓先，唔個係咪專武影響，所以高攻

鳩估
皇龍10lv 廢老劍+皇龍乙太/pvp劍 再腎仔35%str buff?

唔該巴打

我差廢佬劍，仲未得閒捉精靈，成日開活動
冇龍皇，用緊異國

實驗左一場 仲係好lag

用神威劍

一到夜晚就lag到hihi

證明架仔無我地咁勤力扮工

暫時放棄LAG鬥
大家有冇人知面對面個上限係幾多人

開返試試先

石像加成咁？

共鬥咁LAG點打

鬼王打邊關最多分 想快啲肝哂啲活動

睇嚟今晚又要摺一摺搞好個ser

石像點拎?

武帝乙太

Thanks 咁姐係焗住打戦い果關 要打20張飛打關 一關15000分

你帶加護同鬼刃打會有200% 分加成

咁me gg 了

有無加護鬼刃 兩隻都有加乘

得鬼刃咋 照肝住先

有鬼刃 都雙倍既

送咁多水，好快搞掂

我諗住小號d水拎哂黎開共鬥場

計到咁盡 真人肝法喎

識玩

無留意兩日更新左d 咩，我兩隻都有 帶去打返果關有加成？

有啊 打一場=3場既分數

好彩我有睇住呢個post 又學到野

小號仲有破神 連紅魂都慳埋

樹劍果關都有 帶返樹劍有1.5倍

全部活動都有加分角

想問下鉻應該點學技?
學哂攻擊1-極 暴擊 魔力I-極?

好亂啊 唔識定位同配技

個活動邊個做封面,加佢入隊就岩ga la

日本驚一貫活動刷分玩法

17頁,#419

薯仔server load勁耐

然後我發現左個bug
我隻小號場主disconnect 會唔扣體
然後我另一隻打完場有獎勵

每晚例行維護準備

三張腎仔都未有腎刀 SH到2周算

0.125%

多謝巴打

其實自己學完點黎睇下各自傷害咪得

未改返好可以無限刷

新手冇咁多藍點去升ark
唔想浪費資源

追ur 係自己

預15萬石=一張UR
至少

想問會唔會有埋腎仔同幻既配技
我係垃圾 玩極都未識配

入左場雷鳥即有彩海膽

屬性攻擊
爆擊
INT/STR
武器加成
星眼
狙所/狙所改
回HP/MP手段
二刀流

其實所有角都係圍住呢D招去行

法師都要學二刀流?

幻 107星盤 二刀 星眼 暴擊加成果堆 其實幻好易打上限

我指所有角
二刀流學唔學都無所謂

好後悔無追到鉻 痴撚線

新手想問咁多位師兄應該練邊隻先？

有無話邊關性價比最高
唔係咁難打又多分咁

最後果關囉 91萬血BOSS唔係好多姐

純首抽ac???
大貓,皇太子,劍聖一隊
所有資源升大貓星盤先,唔好升任何一隻

腎仔剛好有30證 洗唔洗換佢件衫/鞋？

only換衫

尾二果關好d
最尾果關唔會跌券

唔該晒師兄
係呀個ac今日開的
係咪唔應該再抽72小個pool等2周年？

有無人都係咁？ 㩒更新幾次都無

鉻仔世界第一

一到夜晚個共鬥虧虧地

大貓

分分鐘一陣又修半個鐘
好彩掛緊周回

係
慢慢享受下
而家主線打到5-11,開晒d井先

冇專係垃圾黎

齊專是必須!

終於搵到場 正

thx bro!

而家想幫好多隻角都加招武帝上去

好似唔係加好多come值唔高

武帝同雷姆LR一樣
變咗萬用技

雷鳥點先有？

活動關黎

抽到枝杖了 點樣可以落下一輪

紅色賞品個度

想問點樣轉sticker
拖黎拖去都拖唔撚到

最好抽埋個d天使xx，可以用黎強化武器

成日都睇唔到有共鬥場
係我問題定ser問題

請問有無人有琥珀學技攻略?thx

禁上面 再揀下面

掛機setting 有無得飛睇過既動畫架？

200人之後無石送了

突破用既彩晶點先有？sc 上限點先可以over 80?

係喎
唔該巴打
尋晚搞到而家
忍唔住出post問

1. 抽中任何重複角
2. 升星盤

Over80唔係要英晶/抽中自己咩

sor打得J多眼殘
係呀升過80
1. 食英晶(活動送)
2. 抽中自己

實測
共鬥箱出既野都係唔同

即係隨機隊友個箱

仲諗住可以帶D衰運俾大家

掛緊周回
今晚唔打協力
想掛下ARK

D人訓哂而家又順返好多

係啊 掉落同尾箱都係睇自己

頭先官方有做野, 睇番TWITTER有講
每晚例行維修一次睇黎佢地要

馬上差評個協力

即係自己都會拎哂咁多件嘢，不過人人隨機唔同？

睇黎我要快d升爆隻鉻

係喎，早少少好lag

面對面送石量
1-30 = 100 each
31-100 = 30 each
101-200 = 10 each
201+ = 0

總共6100石

打雷鳥打咁耐一粒彩膽都未見過

有無分自己開場同入人場？

冇 點開都一樣
打晒咁多場之後人人都會多6100石

有冇人係多開自己刷共鬥

頭先打街場雷鳥，
兩個Nero一入場就牙通牙，
隻西鳥技都未出就死左
2秒

雷鳥要打邊個支線先開到
係我衰 琴日見到冇CAP低 搵唔到

見到隻樹劍千血頭 係喇開大

雖然我唔勁 但佢係咁開 扣2xx 1 hit 就老尷左少少

協力FAQ

Q: 100lv 雷鳥要打邊個支線先開到
A: 1-4 打100LV雷鳥支線

Q:點樣轉sticker
A:整房/入人房有個編成,禁入去,禁上面 再揀下面就會互換

我開定個新po 再1001 e個,今個po幾多資料

1001
新post